喂連尼住你同你團隊啲人係咪文盲嚟

講緊44035你up咩44305

拉，連仔話冇就冇

以德報怨

ban咪ban
唔滿意咪一齊quit囉

全港最支持共產黨嘅討論區

共青團

咁#44035有冇up過bam圖先

你去返我cap圖個post討論

呢度唔講得?有就有冇就冇啦，1隻字都懶得打?

我呢個post都唔係討論緊呢樣嘢

你會唔會去老人院買啲老人護理用品

咁即係有啦，此post已完

9唔搭8

原本完咪完，你咁搞更加想推

佢掛住數銀紙唔記得fact check

收錢就唔會錯

你咪繼續推囉，睇下有冇人理你，又唔關我事

岩牙

咁您入嚟做咩？

你咪係人囉＝·＝